[香港加油] Wake the fuck up samurai

We have a city to burn